**拉緬斯科耶土星足球會**（）是[俄罗斯职业足球俱乐部](../Page/俄罗斯.md "wikilink")，位于首都[莫斯科郊区的](../Page/莫斯科.md "wikilink")[拉明斯克](../Page/拉明斯克.md "wikilink")。球队也称之为莫斯科州土星足球俱乐部，俱乐部成立于1946年，昵称是「外星人」（）定位于球队的队名[土星](../Page/土星.md "wikilink")。在1946–1957年，球队称之为苏维埃之翼（），1958–1959年期间称之为劳动（），而2002年2月至2004年1月之间称作土星。

球隊是[俄羅斯足球超級聯賽的常客](../Page/俄羅斯足球超級聯賽.md "wikilink")，但在2011年1月，球队由于巨额财务问题而宣布解散。其後在
2013–14 球季球隊重建，重新在職業聯賽中角逐。

## 外部链接

  - [俱乐部官方网站](http://www.saturn-fc.ru/)

[Saturn](../Category/俄罗斯足球俱乐部.md "wikilink")
[Category:1946年建立的足球俱樂部](../Category/1946年建立的足球俱樂部.md "wikilink")